叫人炸警總果個一定要推比外國媒體睇 因為係好撚大獲

唔係講笑
你試下放係其他國家
即刻出特種部隊上你門

之前台灣有個人話要炸總統府
唔洗半日即刻成班上門

之前迪士尼都出事，今次點搞

換轉美國
人地全隊海豹查你水錶
之前有新聞講過

中國: 公安上門扣查
美國: 反恐上門拉人
香港: 不能網上講乜就去查乜

藝人孫鵬與狄鶯的獨子孫安佐，今年3月在美國因涉及恐攻言論與持有武器被逮捕起訴，經過開庭審理，8月底孫安佐出庭認罪，上月20日遭費城賓州東區聯邦地方法院判決刑滿獲釋，遣返回台。孫安佐確定在今（10日）上午自美國華盛頓機場乘機返回台灣，由於是遭到遣返，他此生將無法再度入境美國。

自從呢件事之後，孫鵬而家係綜藝節目收儉左好多

推

有無英文文宣，整張圖上tw

早年有人出post話放炸蛋都比人告不誠實使用電腦

咪臭係
叫人炸警總唔係煽動暴動咁簡單
係恐襲

鹿希派放話炸掉北市府

吳宗憲兒子鹿希派在私人Instagram的限時動態中開玩笑恐嚇，寫下女友生病，如果沒有好起來，就要做炸彈炸台北市政府，讓全民賠罪。吳宗憲直接認了就是兒子鹿希派，原本引以為傲的兒子，讓他氣到怒罵對方智商低。

我好驚啊

用炸彈炸主要建築物 已經係恐襲
好嚴重

肥菜

Push

人哋嗰啲叫 國土安全部